注册 冲值 我就不说了

1: 登陆前 记得选大区  因为不同大区版本是不一样的

2：进入外挂界面  点配置
先设置游戏路径 
 
再设置多开数量（这里要是组队人数的倍数）
 
勾选启动后最小化

设置组队人数  

交易对象里填写你的收货名 或者填写不交易 填写不交易默认就不去交易

交易地点自行按格式写地图名称跟坐标

保留金钱默认为0 不用去设置了

加入帮派 填写你自己创建好的帮派名  并在游戏把帮派自动允许进入开启 否则不会做帮派任务。。

没帮派 填写  不加入

配置完成 记得一定要保存##############点保存###################



点账号 大区不用选  需要选服务器  还有要执行的脚本
然后点文件 点打开 选择你的账号文件
最后勾选开始游戏 就开始挂机了

游戏单窗口可按 Home键 暂停/继续  脚本


这 游戏 需要一个交易号  一个仓库号..要单独一台机器做收钱
仓库号 去摆个地摊 或者 挂个卖元宝 什么的..然后交易号把每波收上来的金 去买东西..金出来了怎样安全都各自想办法去.

测试 e3 16g 固态硬盘...试过30开....
每4小时左右一波号. 每个号10金....利润的大小取决于你每天能有几批不被封..
